iPhone X 仲有冇得買？

用緊6s 壞壞地 想換機 各位ching 點睇？
Xs手感好 價錢貴
X 又唔知仲有冇行貨買 睇過衛訊同豐澤都唔覺有
會等出新機跌價先買

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我都問過好多都無

等新機出xs跌啦
照上年經驗 會約$6800到

之前有巴打話蘇寧有

屌你 係咪唔撚知蘇寧係大陸公司，仲去幫襯？

Iphone由富士康比產夠係大陸啦

ip x係xs岀左就已經冇得賣
以前用6s plus
依加用緊Xs max 覺得6s好用啲
用左4個月已經lag lag地
不如等岀新機等佢改良下個iOS system先
利申自問超級錫機 剩係比人整跌過一次
都已經開始lag
Face id都比一開頭用慢左好多

iPhone X上13 beta個face id仲快過新買嗰陣

等蘋果出新機再買xs

通常平幾多？

吾識整

10-15%

幾gb先？64打後既x唔係平得好多

咁可以去第二到買，你比錢大陸公司賺，等人地之後清算你，你都on撚9，有病返去大灣區睇獸醫

最近部7爆左mon 電又虧得好嚴重
諗緊買唔買xs max好 見數碼通做緊減價

同巴打一樣諗緊出唔出機 又唔知仲會唔會再跌 呢個時間出機好尷尬

X 極不推介

電量小 又唔係平

XR,XS 都二簡一

再唔係就xs max

而家好多地方都無貨，前排喺Studio A見仲有貨你可以去門市碰碰運氣

iphone x一打機就會熱撚到阿媽都唔認得。。。

唔該晒咁多位
我都係等出新機
跌價再買

上個禮拜係荃灣非官方專賣店見過，6800起跳

xr

屌Xs Max 一出就賣皮幾野，而家賣8k